點解連登啲人咁唔友善！

點解你地要逼我！ 係唔係逼到我跳樓！

嗯

係窮啊！屌你個閪！

係窮啊，属你個on仔！

屌你老母！ 係唔係要逼死我！

55

精神啊 臭八！

基督教家庭服務中心熱線:35211611

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

屌你老母！

學姐個頭可以當波踢！

永遠都會對伊利亞友善😘😘

所以依個post到底係做乜?

精神！!!!!!!!!!!!!!!!!!!

死前約出黎食下野啦 最好請我食雞翼

我想食放題

!!!!!!!!!!!!!!!LOVEBBG

大家記住俾住正評小妹

OK 食咩？

負皮咗

日式放題，越貴越好，你請

一齊JUMP OK （。）（。）

u jump first

JUMP togEhter

幾年冇追番，依家有咩新番好介紹

你下我上

快啲去睇邪神與廚二病少女！

對中二病冇興趣，有冇基番好介紹

小邪神飛踢

Banana fish

喂！

樓主弱智

尋晚男朋友話我再唔減肥就唔要我...

明智既決定

一齊左幾年 每年都肥少少肥少少
唔知你咪過左25歲 新陳代謝慢左 今年肥得特別明顯...
男朋友尋晚同我講 我身型同以前好大分別
唔敢再帶我見朋友...
仲話再肥落去就分手

咁咪分囉，咪浪費大家時間

我動物台金城武！

佢基架

我愛你！

係跳就快啦屌你老母嘈撚住曬 on99

跳未